南韓決定向北韓提供800萬美元人道援助

21.09.2017 13:50
南韓政府決定向北韓提供八百萬美元的人道援助，但未確定具體落實時間，南韓統一部表示將考慮兩韓關係後再決定。今次是文在寅政府上台後，南韓首次對北韓提供人道援助。

南韓政府計劃，向世界糧食計劃署提供四百五十萬美元的兒童和孕婦營養食品，及向聯合國兒童基金會提供三百五十萬美元的兒童及孕婦醫藥品和營養劑等，轉交北韓。

金仔又收保護費

又可以射多次

金仔又勝一仗

南韓弱智政府

800萬美金，响香港隨時起個公廁都未夠

比800萬換未來d飛彈向日本海試射
抵呀

Negotiate with terrorists

點只係Negotiate，跟本係跪低。金仔都未出黎傾過。

文在寅 用個屎忽諗野

又比錢金仔研發新武器

800萬咁少
信唔信我射多支

800萬俾金仔整核彈！？
佢話炸日本所以贊助金仔啊？on99

呢一刻金仔會唔會係:

On撚99

肉包子打狗左膠真係左膠

Oh fuck... 美國叫你斷佢米路 你來比錢 韓狗真係做慣背叛者 玩9自己班Fd

上面全部文盲?

南泡就課金800
大陸又唔知暗啞底俾左幾多錢金仔
北韓吠得越大聲，美國越係打嘴炮，大陸同南泡呢兩個國家就越課更多金

佢係脱北者之子，有冇可能係北韓首席間諜

咁撚on9都有

豬一般隊友

捐野食炸WOR 樓上果D

第一時間諗起賂秦果段文
支/泡2國再賂多啲啦
有生之年應該夠睇你地點仆街

泡菜真係弱智

期望連登仔睇內文？

係800萬美元物資

但......其實北韓收左物資之後, 可唔可以用其他方法賣左佢

800萬美元物資賣左, 應該可以有500萬左右.......

cls
養大人地啲細路畀金仔洗腦

效忠金日成將軍

有咩分別？極權封閉國家送得資源入去就肯定送左俾極權政府，邊會落到比平民手，幾百萬物資可能仲貴過送錢，北韓制裁梗唔係咁易正常買賣到必須品

咩叫"叫雞好過摸大脾"?

似係老美落order等肥仔鬆懈

六國破滅非兵不利戰不勝....
前車可鑑都咁做
左膠禍國

非洲d國家咪咁做囉

弊在賂秦 賂秦而力虧 破滅之道也

又R錢成功 DIU

足知都係怕咗個癲佬 買佢怕
牌已攤 美韓打條毛就得

射一次袋800萬美金，fat fat la

係咪專登比佢，等肥仔金可以射多幾野，嚇鳩日本仔

睇到單新聞個腦自動南韓
美國向北韓提供人道援助

睇過本講北韓既書話依d援助根本唔會落入平民身上
有d會係黑市買到 有d政府已經自己拎左
就算係得到既只係核心階級既人
其他個d?條命仲賤過狗
其實咁多年一路都有做人道援助 但你睇佢地依然咁困苦就知啦
你話比多800萬 1000萬 甚至一億物資又點
真正要幫既都受惠唔到

抱薪救火

比錢佢射多幾支野落日本海？？

你估d錢真係去到d平民到咩